忘記過去，尋找另一隻700，330 股王

相信過往大家都受惠到股王俾到你既第一桶金，忘記舊股王，找尋另一新紀源

大家有冇心水

1137

1548

忘掉愛過的它 重新出發
放棄理想吧

2318？雖然以前都升過好多
但熊市熊到咁都咁硬淨。上面蟹貨偏少。去番牛市應該創新高不難

all in 3333

388

388 2318有潛力，識升唔識跌

700半價咁
值唔值得入
等佢重上400

我下年一定要買到 25 倍 P/E 嘅 Tencent

941，炒5G，炒合併

哩排勁過大市, 尤其2318

維他奶

仲有股災概念股
大家樂

大快活啦

S&P500 ETF

1789

1337

冇可能

股王真係一代過去就過去左

真心答你，出年年頭等個市跌定先，係撈底機會。

因為佢自從成為咗指數股，佢就變成大戶洗倉工具，加上年尾份業績應該都唔太好，所以要升返都要啲時間。

我估1，中資會收皮，加上誠哥日日買，你估邊個會笑到最後...

700死心吧